屯門西鐵站有廢老擺街站

頭先我同被3個廢老圍屌 有個明顯係話事人拎住咪
個呀叔賤撚到話自殺抵死
好在有個巴打一齊幫我手屌返佢地
在場有唔少上年紀街坊都明白事理

6/7 光復屯門公園！

如果有去野餐就忍一忍

無謂同廢老嘈俾狗咬 check ID

岩岩係現場 有個老人家講得幾好

Btw我應該知你邊個
個廢老敗走左你都嬲爆爆走

勿相認
我係嬲佢話自殺抵死

講自殺抵死果個應該係屯公捐錢雞蟲黎

我太遲黎到 臨完1分鐘前先到 幫唔到口

一單還一單 但都可以

有心了

6/7見
忍咗班友好耐

跪求各位7月6日光復屯門公園

打響新界西第一重要戰線

何君堯個垃圾就係新界西廢老選出黎

推

係現場

有冇人嘈緊 定點

岩岩行過 冇咩人係到睇 冇人理佢